［求救］desktop開唔到機

小妹既desktop幾年冇用過 依家想開黎用 但唔記得左密碼 連Microsoft既email都唔記得 請問有咩方法可以開到機啊 我入完密碼係咁叫我上佢website 但係唔知咩email

係網上睇咩ctrl alt del 一齊禁果d全部試過都唔得

俾

返

部

機

人

desktop黎 無偷人地部機啊

!

冇㗎啦，reset部機重裝Windows

我都試過
俾咗150 蚊去電腦舖幫我解密碼